希望真係雲加最後一場

換我老母教都冇咁柒

你老母